有冇日本野推介？

想食拉麵同壽司

魚尚 味千

一間鋪同時賣呢兩樣野，即係唔專la